和宜合道私家車撞2少女 一死一重傷

葵涌發生嚴重車禍。昨晚11時許，一對部藍色私家車沿和宜合道行駛，途至運動場對開時，懷疑失控鏟上行人路，撞倒兩名少女，其中一人被捲入車底重創被困。

消防接報趕至，救出困車底的女子，經救護員搶救證實她已明顯死亡，而另一名女子則重傷。警方正調查意外原因，涉案司機報稱胸口不適，須送院治理。

司機不得好死

果頭好多靚女 學生妹 咁就比你車死兩件

明顯死亡

究竟係少女定婦人?
但冇死既係重傷, 定係輕傷可以協助警方調查??

改新聞

好似改左D字啵

( Show Blocked User - 兔唇有愛情嗎 )

被意外

架車個底都好底下 應該會壓到變柿餅

朋友個老母係事主
請問我個fd係咪可以民事索償個車主

好睇買左咩保險

絕對可以
可民事索償個司機

上斜都渣咁快 ， 個司機應該要坐番10 轆8 轆

唔識揸車唔好揸

我住果邊 學生妹係多
但索既就冇乜啦